簡單韓食 bean paste stew 等間跟住咁煮先 (´ ▽｀).。ｏ

直播？

好似係個好提議黎
又真係未諗過

容易到乜咁